尋失物銀包

今日朝早唔見，係281x巴士上面。
綠色，入面有身分證，回鄉證，八達通
拾到tg. Torreshoi
麻煩你

Push